雖然輸波 但雲爺爺又win

2017 雲爺爺既阿仙奴仍然是強隊

雲加幾時輸過

比人炒 雲爺爺就輸了